\section{SIMPULAN DAN SARAN}

\subsection{Simpulan}
Berdasarkan hasil penelitian dapat disimpulkan bahwa algortime Cuckoo Search dapat meningkatkan performa dari Super Learner dengan mencari pengaturan terbaik dari hiperparameter-hiperparameter kandidat model dasar yang sudah ditentukan. Selain itu, waktu komputasi yang digunakan untuk menerapkan algoritme Cuckoo Search untuk mencari pengaturan terbaik dari hiperparameter-hiperparameter kandidat model dasar cukup besar. 

\subsection{Saran}
Saran yang dapat diberikan untuk penelitian selanjutnya yaitu menggunakan komputasi pararel (\textit{paralel computing})  dan melakukan kajian tentang banyaknya kandidat solusi pada Cuckoo Search yang tepat untuk Super Learner untuk menurunkan waktu komputasi yang dibutuhkan.
